[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3248)

終於

Fast

Slow

2.5b

火星人1108我屌你老

Slo

吊你 OFF NET SEND

Jump

半大did

我

0:1?

屌 主入未

封咩啊吊你

2c

牛尾巴

01 88

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

球王牙波 (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

雲絲頓哈蜜瓜 (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

Xsdccces (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

半大24

鏝出呢個陣點炒

邊有

終於2C

馬會今日收咁早既

1/1.5又要針

下場會FULL TEAM

遊行

On9?

曼城贏抽10 2個100

雲巴 半大叫爆區

收幾點 準備去

Me

Lm

lm

我了

西咸快入

最快話我知如果曼城這場2.5s 我共收幾多

最快計到個位我派100元服務費

0蚊

$5900

12685

你贏撚硬，抽我

8492.5

7342.5

9628.2

0

咁多答案

錢都未識計，好明顯係職業玩家

8765.4

保守估計千三萬

馬會收2千

>2000

10n79.7

戒賭啦

西咸件衫七到

1/1.5大都無？

中

-10c

優越登場

your name your fate

下場一定有 1+ 會FULL TEAM

角大已死

下半場鏝強陣 6:0

$0
一人派100都派到你仆街

好耐未贏過，估唔到要靠西咸開齋

邊間馬會收11:00/11:30

8492

西咸果種廢
幾次chance都可以處理到咁

半主

半客抽10派1 $100

開不到了

聽日

唔係收曬咩今日

me

你最快
tg？

係咪有職乞BOT
想要
輸到訓街

佢話最快，又無話要計岩

4點收哂

啲人MON PO 快到咁...

冇

知唔知咩原因 仲搞到我去左3間諗住入錢

有個快到數都唔識計

收萬二蚊

屌你 西咸入未

咩年代 唔識上網搵下收幾點

馬會良心發現 想幫賭仔戒賭

鏝有幾多正選

無馬跑

周年晚會 蒐集咁多民脂民膏

教練

有種就開個半客比我

派我OK?

係到妹波唉

曼城快入

半大未

11個

一年2千幾億

入波呢 角呢

周年晚宴呀 晏晝講到依家喇

鏝出青年都夠向英超立足

好似都係副選黎 哥帥個表弟

最城 唔快就比人入

客隊12碼

客12碼

12

12m

12M!

曼城 對家12m

返工無時間追po嘛巴打

Missed

aik 大波波真係派錢？

屌你老母

我加左你先，收錢係你個數我就派100比你，如爆左2.5s就立即派你

屌

唔好入啊

專登掂個波送十二碼

點解我係咁miss派

快miss

0:1

主射 盧堡

屌你老母主

入硬

笑死咁樣12m

miss

有種就0:1

0:1goal

鏝

差一粒

又贏喇喎你

曼城反CUP 求你

西咸goal

易到

Goalllllll雲巴！！

落後刷角 角大可allin

輸死人

0:1 FT 大家開心

鏝@3.40 派錢

mc 0:1

比多粒黎啊

痴線

真係偉仔

睇番依d12碼 同非洲杯上場d12碼

抽未

客主叫糊

-1！！！

西咸+1屌撚住

仆街了 買左角細

快

im

買主勝 一定勝

差好遠

終於有12m唔missed

西咸fg幾倍

可以ALL IN 買CUP 下場FULL TEAM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:1 曼城 你唔入就比對面入多球

呢d先叫12m

垃圾鏝

曼CUP有3.14

又中

換晒11個正選落嚟啦屌你老母

換正選未

封撚夠未 狗會

2.5

射得靚到就算個龍到撲得好好

呢場真係有獌咁廢

鏝狗試下輸多粒啦

跟左客主個位巴 但驚所以要fg

LM

支持

半大-1

換晒11個正選落嚟啦屌你老母光頭佬換晒11個正選落嚟啦屌你老母光頭佬換晒11個正選落嚟啦屌你老母光頭佬

我係你fans

有料

btw 曼城友賽依三年都係輸盤多 d陣都係亂咁出 就算正選都係試formation

又羊 幾時派

咪屈
MC角大唔到要去M記食二手餐

鏝又撚賭仔 dllm

多謝

反cup

今日啲職乞多撚到
我點搵食

半大呢喂

又撚客主同客w

無架啦 點會3場上盤咁正路

好快有 幫你叫爆

有機

呢d垃圾盃 曼輸緊都wfc啦 點刷

我第一時間留己經12

算把啦 點抽都唔會中我地

上啊

屌你老尾 今日點乞啊

係

笑話？

客隊登場未

三注中晒派100

加左你？

客+1/+1.5穩如哈馬比

畫

30-40個

唔係馬會早關
其實以為冇錢玩
點知今朝買左10客主 主客
輸完卡數果場 今場先有得玩 買得100

曼城cup 有冇得諗？

屌即留都十幾

真係痴撚線 明明第8秒見到
一留已經第10個留言

3倍都無

1/1.5盤 針硬

cup落飛

我買埋2-1 1-1 3-2波膽

丐幫

好多cdrom 乞衣

落飛

似2-1

join?

3.14落到2.92

派我 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 過來人的心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 等全套服務 不成功不收費

和打加時定點？

鏝狗唔入比人入啦

係睇哥帥幾時換人
換得早咪cup 換得遲(70+)咪和

呢個買法

43前鋒 好垃圾

雲巴！又12M

你買左鏝？

角大來了我帶路

半大呢

角細黨呢兩場執到上樓

球證幫到盡 半大黨

插水渣

隻左閘

咁都唔俾十二碼

同一個球員 同一個位 差啲又輸多球12碼

完全check唔到個波

鬼到

河床12m未？

冇了 針

1-1

北京國安

鏝隻左閘 炸彈

走數200

12碼黎啦 球證應該唔想影響比賽 廢事俾咁密

FG狗會派未

1:1

11

真?
我第一眼睇似踢到
冇睇慢鏡

仲唔換精選點對得住球迷

11!

半大！！！

1-1

1:1 cup佢啦

半大

角呢

半和

Cup佢唔該

半大!

我曼發火

1.末期哥
2.SaNa(supreme)
3.在盛夏等待(長井)
4.當家精選
5.畢氏三角形
6.finished
7.星之力
8.識奶奶成塊
9.十三屆冠軍練馬師
10.金木jj（反潘)

準備抽了

2.82照買了

Cup佢

我鏝

收錢ready

認真456未

雲巴勁到

仲唔我了

一定係

施華

又長井 點玩

漏咗我 屌你老母

求其一個過氣正選都咁撚勁

半大

抽我了

火星

呢球靚到

5-1 抽1派100

事後飛呀嗱

反cup幾倍？

曼城上啊屌你老母

1108

蜜瓜中我一次

西咸

33' 1-1
磨多10分鐘 我個半場和 有機會了

係咪派

假波

半大爽呀

鏝12m

曼12m

哇球證力造半主

下下中我咩
未抽就jer到行

曼城12碼

火

主12m

屌你老母我個半客

2:1

奈狗成日唔應tg 我屌你丫

西咸12m就唔比

屌買唔撚到NG

0蚊
1:1
但曼而家12m

開個半主唔該

半乂易到。。。

即場2.5b根本係派錢

笑撚左

個球證頭先嗰球唔俾十二碼好撚過分

勁到

好彩買客fg唔係半客

屌 9:10分前唔見人88

我買左40蚊

咁都比12m

0蚊
2:1

上呀

反cup 3.1x易到,....

2-1

jump

踩中哂腳 諗左諗唔比

2場都開到半大 1.5/2

推走唔比yy見到

21

boom

下盤針

笑

上啊曼城

推

又係呢個撚屌球証

鏝易到...

屎者登～～～～～～場！

兩場半大全大易撚到

正呀！整多球3.5B

我屌, 咁快2:1

半和24 屌你老母

推走

我鏝勁到

哇屌 客隊追唔追到粒

半客變和變半主

英超亞洲杯引入亞冠元素 假波

ＣＬＳ ２場２。５半大

推走重抽準備

2場半大10倍

咁就cup左 我有冇睇錯

冇錢收仲派唔派

岩個2.5s 傻佬

黎多球
比我初盤全格先呀

gchi

封撚到 點買？

推撚走佢

有冇人聽我講按左層樓依家可以買多層

買左曼城cup
易到

下半場正選仲唔456

做show

咁快叫人計錢

入多球呀 曼城

silva勁到

咁快反cup

唔洗十分鐘反cup
3倍反cup買唔撚切

開到半主派我100

原本冇樓

又話唔買

叫到我乾都唔撚抽中

娛樂下你地都要打飛機你地有無又計下我頭先2萬條飛呢？

話左後備仲多4567

hi 你tg星之力先

中風

啱啱叫人計收幾錢個巴打 我中左 收0蚊

點解唔儲夠水先反

屌 頂唔到半客

開埋上盤全格ok?

快到

12685
多謝 你無話贏先派
就係話計到就派

寧願賭少場都唔買鏝對面

優越登場
我係你fans

P牌護花屎者優越登場娛樂大家～

Ok 同路

P牌仔柒左就收皮啦

角球點睇？

差啲3:1

錯

呢d濕尻盃原來真係咁易開大 仲諗住回飛死撚緊

2分鐘反cup cls

開埋-1唔該

最快計到100蚊服務費

有型

你睇清楚我話如果2.5s唔好叻唔切

個球證大細超，你玩哂啦

西咸果種廢

鏝刷角未啊
唔想食二手著條啊...

唔買盤姐
要贏2粒先全格on99
但反cup 3倍抵買

7.5大 今朝半2全10

有冇lin

點解我尻買大個時就開細

轉左個ac連面皮都厚左十串 地盤佬真係好屈機

我有二粒

做咩

點埋啲二手茄汁仲撚和味

重抽啦

根本一個正選都打晒我鏝英超又冠軍了

鏝角大到加碼派多包童星點心面
一包炒面味一包雞肉味

試下主其他？

比佢

西咸 反擊都唔識打
埋門質素差到

咪撚收油 狼都炒40

屌你老母鐵鎚幫 快撚d半和

我收皮有咩所謂唔好咁啦

全大角大

你轉讓比佢？

再追4.5大

yy都上埋水
等下次先啦
職乞都有尊嚴嫁

曼城入多球求下你

馬會輸到爆廠未

yes

Kk 我今日派過佢了 有佢ac

仲輸緊半

屌我個半和

好撚豪

想中一次派 未中過

KY我發現做職乞好過賭

賭都會輸但職乞無成本

大衛施華

副選到咁都秒杯
弱智

有無ＬＩＮＫ？
３６０ ＢＬＯＣＫ左

唉屌又角細

d錢人地派o既
人地話點就點啦 比人走數都冇計
因為一開始就唔係你 最多'慎'兩句
再做就多左

時間成本

時間成本唔係成本?

仲有唔係次次話派都真係派

咩250 kdb bsilva sane出哂佢

半大全大日

漏撚左全黑

曼城入多球

呢d比賽下半場係咪成隊換

最好456啦 快

開季可以allin定鏝英超冠軍了，根本冇得輸

仲有全黑

同一個人？

基本上冇delay

Thanks bro

Ng 西咸啦

想中一次派 未中過 有無人派我

我記得佢之前好似冇派到比星

我地同步

職乞BOT可恥
屌仲狗過用BOT炒IPHONE
炒IPHONE都會燶但職乞100%嬴

4.5b

好明顯啦

咪係，弱智

咁快反cup 留下半先cup咪好

算啦 佢都唔係惡意既 今晚再贏再抽啦

岩岩個場半3全4
今場下半場一定有波入

角大末日

真
反而冇乜人jer
相反 我

求派

ＴＨＸ！！！！！

廢青無工開
D時間都唔值錢LA

YY巴

因為我鏝唔習慣落後

西咸兩隻中堅好廢

黑哨呀屌

我都想乞下

下半換主力456

6.5大唔大到？

算啦 佢都唔係惡意既 今晚再贏再派啦

呢樣真
send咗幾十份CV

我未

鏝一領先場波就好撚悶 屌

廢青

no offer

派過了 又想拎黎食叉飯？

gchi
冇咩點 末期巴都冇心
近排針得多 我都會想人派

件安東尼奧好撚快

由於入唔到錢買
睇下會唔會無買就中哂

未中過認錯人？

pps

半主好似有巴打派了

哥帥會唔會下半場比球對面拯救馬會

洗唔洗擺record上黎

下半場出返主力456 la

認下係咪你

波po d哥哥好惡><小妹怕怕>///<

關鍵在於最後個5連發夾角

小妹好怕

Feel到同今朝一場一樣 角細太多人買 要落Order叫佢地刷角 角細巴打小心

小乜撚野妹

10.5細頂實

幾時可以比蜜瓜巴抽中番次次次都係抽中個幾個

買左10.5大可以點部署

下半場刷爆佢 thx

信信你
買條8X9

中左派200比你 + 2個100

小妹在此

哥哥你想點.....(/ω＼)

你伯半2全11呀

Mon實po啦 今日派左3次了

咪扮女啦哥哥><

柒左

之後果7關串埋佢買7串8算

Mon極都抽唔中 皮已收

唉如果半2全11你話幾好
之後曼再入多粒

唔好 停丫 媽媽教落>////<

等收錢

鏝果場開左

連針2次
感覺好陌生

一冇得乞小幾多人

豬錢就有我份
Mon實我啲飛 買對家可以上樓了

又一個半2角 姐係又4角

最上一次咪中 playhard個次

中明日奈記住轉讓比我 佢走我數 -2400睇穿奈人格

要托PlayHard福先抽中
痴撚線

講到我唔係咁
咪少你幾次
今日不宜抽獎

其實有機
我都買左

垃圾波都咁多人派

收皮 你上次麻雀數走我2900
擺低500就走咗

真
長井就係靠呢股態度
成日都俾人抽中

又-2400

原名：拿卡錫迪迪仔（#201450）
現改名：抬起眼望望
年齡：20（學生仔）
Payme名：Stephen Tsang
馬會AC：29782548
IG: （已搵到）
事源：打牌 10番512
總共輸$2900
：星之力$1900 + 莎莉$1000
只係即場擺低咗$500
而家仲差$2400
Del埋Tg潛咗水

你咪又係一樣打個和啦

曼10c完場派100捐100

有角未啊屌你老母

好

Ok 實開到

星之力（-1900-1電話）

每個po 貼一次

11c得唔得

比大佬彪讚
感覺所有運都返緊尼啦

朝早炒牛熊

一定啦
聽日2:10之前唔上水覆Tg
IG會被貼出嚟
Stephen Tsanf

名都打錯 學人追數

6.5b go?唔信場場細角

你收嗲

tsanf

Yy有冇買重慶斯威

唔靚仔就咪貼出黎啦

咁playhard點解釋

TSANG

奈子有無興趣做我打手？有人工
工作係日日吹奏我
人工 星期五比你食我10番

鏝件衫背面名上多行sponsor字

拿卡錫迪迪仔(走數)

有野冇得唔信

等佢換左啲bb先

屌有個人呢到叫奈子咖

只求曼城入多粒

想知你地邊度睇即時比分 google同球探都更新唔到

好易中伏，你點知會換咩人

All in

記得個拿卡迪咩撚 平時好搶口 竟然走數？仲要係2000蚊？！

lihkg

冇見過佢上水好耐

現場

輸2000 潛一個月 就會出番後黎

果個會唔會係拿樸迪

好可惜 下次有主客主客再分享

好期待睇ig啊

Same

不嬲都有同佢打開牌？

未見過拿卡迪搶口 見佢乞錢就多

果個就唔洗講啦

明日奈 我今日想食油雞叉燒飯
我手足6sor呢

allin

已入

拿卡迪迪仔唔識佢
佢星仔地係第一次打啦

拿樸迪係拿狗
好正氣

6.5 好危 9.5等收錢咪算

高水5.5b就all in了

你係咪老生屎架屌你老母
你姓雲係咪代表你係雲加呀
你食屎啦匡智仔

未完場貼飛

屌佢去咗蒲

拿蛇勁中幸福笑容wp

d衫背面全部有sponsor 好柒

Gun

第一次打 走撚到你仆街

西咸出豆

好惡

事前飛黎

12碼逼害

出小豆

唔好惡我哈蜜瓜啊

鏝出正選了

鏝正選出黎了

以為你話我走數
話我搶口ok

曼換人了
準備456

上次買左明尼路客主有冇人記得

嘩屌 曼變陣

冰緊買角細=跌市買熊

全主力 點輸

角大Ready

全格

456了

兩邊都打真軍了

一黎就屌哂鬼 仲唔係搶口係咩

10c ready

Sor 冇追
潛了

有冇人追4.5b

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 過來人的心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 等全套服務 不成功不收費

拿狗係咁

封

打真軍 就要買入球細了
唔好唔記得 呢場友誼賽姐 咁搏命做咩

[size=4][red][b]原名：拿卡錫迪迪仔（#201450）
現改名：抬起眼望望
年齡：20（學生仔）
Payme名：Stephen Tsang
馬會AC：29782548
IG: （已搵到）
事源：打牌 10番512
總共輸$2900
：星之力$1900 + 莎莉$1000
只係即場擺低咗$500
而家仲差$2400
Del埋Tg潛咗水
靠你了

狼4-0

友誼賽守黎做咩
打自由龍

二千蚊都唔還...

Gel到主其他100

根本有心唔找數 約牌局點會帶500咁少

咁都幾on9 比人見到真人仲走數

我帶廿蚊...

開硬４。５大

有迪布尼

快撚D入波呀

呢個廢

想知星巴佢地幾歲

講返句sor
呢啲野敏感啲好

其實冇追佢還
自己冇啦啦心虛Del咗TG

初盤 上大就正路
半場2-1緊 仲上大咩

鏝ng1.62->1.56

兩場角細fat fat

潮吹未

Ur name

我鳩up下only

鏝ng1.62->1.56->1.53

友誼賽變了英超大戰

利申 呢排jump緊

好正

456未呢

追角會否不智

即係條友諗住拎500出黎贏就佢既 輸就輸5舊咁

半格收住貨仔先

想睇皇馬友誼賽日本美斯

岡蛇

Ok贏多啲

咁都幾唔要面

1/1.5個陣買

曼城可唔可以入多球

好快

29782548 lm

頂 以為你買半一
而家咁好尷尬

呢度幾多角大手足

其實要走數唔覆咪得 del ig做咩鳩

4.5入球大有無同路

鏝差d入

入球大唔落飛既

鏝差d

呢下真係on9

250冇力

辛尼個頭搞乜7到

7.5b可以嗎

5-1

有無換主力入嚟？

5.5b

半2全4 ready

all dead

快D入波呀

5.5b go

史達寧

上左船

拿子好好人的 唔會走數

250鋒

諗諗下都係唔玩角

打牌未

4個主力

no problem

無星sir打牌 點打

Sor我指佢搶口姐唔洗理我鳩up

5.5b?

主其他未

Staring
Kdb
Sane
仲未入波

你問下你隊友

刷未

5球未

其實仲有無攻勢

真係唔刷架wo

有

客 4th ng

鏝冇db就刷
有佢就控住個中場 唔會點刷

有c未

反摩即場有冇心水

點解會買角大.....

鏝入未

4.5出埋

入多球啦曼城

金sir

4.4最後機會

3-1

入2球比我收半格大啦

3-1 易到

250

3:1

終於入

3:1 完場ok?

高水上盤

仆街一買到4.5s就入，係咪on9

gogo mancity

沖個涼就入一球

曼半一全格

鏝ng派錢咁派

入波多過角

4.5b未

送禮

快D 456佢呀

on9西咸個後防

瘋狂追NG

頭先打咗電話俾佢哋，跟住即刻入波

4.5s練心

派錢咁派

未買到就入

找卡數

真係好想Gel

幫你叫

點解會有傻閪買西咸

咁慢先封？

西咸送波

幫旅行巴gel到10:1

估唔到鏝依場係派錢

屌？買完一秒就入 點補好

曼gel得

曼城半一派錢派到咁都唔買真係去驗下腦

4.5b角有無人屌？

鏝又換

場場都無角

其實買韋斯咸現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買韋斯咸咁，覺得上盤有無咁著數，跟住輸9左，就屌韋斯咸垃圾公廁，屌狗會仆街。
屌你真係好撚痴線

又贏

主Ng

再追鏝ng

根度 walker 石頭

主勝真係想Gel

6.5 b 買唔買得過

3-2完場派100

曼城入多球穩陣啲

希望可以收

Walker 咁禿嘅

咁樣開法馬會真係破產架喎

讓1.5都有得羊

比人入波先 我淆到傻

大把人輸

4.5/5b

主 其他？

派錢波

蕯巴列達倒戈

唔好ＧＥＬ呀
我ＧＥＬ １。００１晉級都比人ＣＵＰ

換哂d正選入黎

足水入了

呢場波根本就莊家大鳩你地，咁易俾人大到就咪學人賭波啦

Gchi

去到依度停唔洗再留了，3-2抽一個派

主其他上

馬會做善事

31算啦屌

角大定NG

4:1完

講下就入波了
來個客隊入球吧

3:1完場
我派返比你

3:3完派1000

小注5.5先

真係

唔俾12m

隨時主其他

邊隊

曼城4-1

報假啦

我10-01